回應戴偉浚去中國U21集訓 韋特：I don't care

香港足球代表隊將於明日與泰國進行友誼賽，今日港足主教練加利韋特在賽前記者會上被問到有關戴偉浚隨中國U21集訓的事宜時表示：「我不在乎。（I don't care）」

在香港出生的戴偉浚，早前躋身了加利韋特的首份港足大軍初選名單，惟在決選時名落孫山，昨日其效力的英甲球隊牛津聯更在新聞稿上寫道，他即將去到荷蘭阿姆斯特丹，份與中國U21的集訓營。

事件頓時「騎刧」港足對泰國的友賽，今日的賽前記者會上，焦點都落在戴偉浚身上，加利韋特被問到事件時表示：「很高興對很多人而言，這是一個熱話，但我毫不在乎。我有興趣的，只是今日在這兒的23位球員，對於今日沒有在場的任何一位球員，我目前毫無興趣，我是完全專注目前與我們一起的球隊和球員。大家應該集中在這些球員（指著身旁的葉鴻輝），現在距離開賽只有約24小時，我真的對其他事毫無興趣。」

記者、攝影﹕禤家民